即時三罷,刻不容緩

無論你係咩職業,一個任由政權走狗攻打校園裡面嘅學生嘅政府,你真係覺得冇任何問題?你嘅下一代繼續住喺度冇問題?

佢哋唔係暴徒,校園裡面嘅學生冇表達咩訴求,藍定黃都好,保護自己嘅地方唔需要理由
其實除咗高官同黑警外,仲有好多政權幫凶都好需要制裁,佢哋就係唔會罷工嘅公務員
(尤其係比較高層啲),而家就喺要呢個獨裁政府唔運作,好多工種都需要向政府申請審批,政府一停,就算我偏藍公司都要跪,所以公務員真係好應該帶頭罷工,請有志公務員盡可能搵更多公務員即時罷工!等工會要等到幾時
班又藍又自私嘅公務員,我理解人係自私,所以都唔好怪比人制裁,我覺得人權法過係遲早嘅事,所以希望搵人同美國講人權法都可以制裁埋公務員,起碼有小小阻嚇作用
同時希望有下一代喺度嘅公共運輸系統司機可以幫手罷工。

可能上面喺係人都知嘅廢話唔好見怪